# Taller IaC -  Terraform

Dictado en el marco de talleres de actualización para la Universidad Nacional de Jujuy.
Consto de dos partes
    - Teorica: Introduccón Cloud Computing :wq
    - Practica: Taller IaC Terraform